唱淡樓市同時租私樓，同唱今天我左膠遊行冇咩分別

【樓奴】40歲任職保安員屈先生：不要性幻想樓價一定升！租樓俠：不想做地產商奴隸！

佢唔租樓點支撐樓價，又點幫業主供樓丫

香港之癌租樓狗

淡友租私樓: 幫業主供樓，業主權力又大隨時可以趕走租客
左膠唱今天我: 幫蚑那維穩，蚑那權力又大隨時可以order黑警拉你坐監